瑞超最期待：4秒4中柱 情越白界線 打機式唔入

下游球隊科根堡（Falkenbergs）主場迎戰榜首的馬模，開賽已經風起雲湧。馬模前鋒艾錫泰連（Isaac THELIN）跟科根堡後衛互有動作，沉不住氣一腳踢向對手，於8分鐘紅牌直接驅逐。馬模十人應戰，兩分鐘後卻先開紀錄。失球後1分鐘，科根堡反撲，上演「掟手掣」一幕。

科根堡策動反擊，中場兩下斜傳已撕破馬模後防，接應球員立即燙射，令馬模門將鞭長莫及。射門卻彈中內柱，沿着白界線一路滾，再中另一邊內柱。球速慢下來，仍繼續沿着白界滾動。雙方球員立即衝前。馬模後衛先一步趕到，在白界線上拗腰解圍。科根堡球員伸腳搏反彈入網，皮球果然省中小腿，可惜只差一點點，彈中柱面。更不幸的是，這名科根堡球員「食波餅」後，皮球又反彈，再次彈中柱面，他「人前波後」盡力伸腳，反把皮球踢走。短短4秒間，科根堡連中4次柱，可算「黑過墨斗」。

馬模化險為夷，捱過科根堡大舉反撲，結果全場大部分時間以寡敵眾下，以1：0險勝。

睇描述已經笑撚咗

屈dee又要鬧你偷佢圖了

張圖佢cap tvb 偷咩撚野

打機咩

撚知

電光火石 都可以用咁長文字去描述 精彩

咁快打第二場

原來瑞超堅有料
唔反tvb了